覺唔覺速龍個晉級過程好負碌

冇錯

速龍好似係雨傘運動之後先開始發威

唔係我湧d 人傷灑
贏條撚咩

以前都未聽過速龍

白堊紀嗰陣已經有速龍

如果唔係速龍有裝備，勇士點會輸。

速龍死全家

香港加油

唔係叫暴龍咩

起碼打過first team球員啦，占士喺東岸十幾年打得一次咋（rose)